不合作運動投票 不支持現時以53.5%領先

有公司係咁傳叫投不支持 郁下你隻手指入去投票啦！

你話冇人支持就冇架拿？依度好多人支持喎！

推

54.5%香港人真係好鍾意返工

不合作運動都接受唔到點罷工啊